中大info day Canteen指南

各位未來中大生請前往cc can
多謝合作

狗食

未食過cc can唔好同人講黎過中大

火車頭

新亞can>>>all

煙頭can

cc can

雙餸飯

水果汁飯

Cc can't